班藍絲傳緊係七一集會導致大爆發

無野做上去港淫講地睇班無腦人士點睇武肺又大爆發

去到個個都話計番日期，啱啱好七一後就發病，暴徒非法聚集而成

好心你班無學識無腦嘅，諗下點解七一前係香港咁耐又唔見大爆發，明顯係班撚屌雙非日日自出自入啦

嗰啲老人院院友都有去七一集會？
仲有嗰班跨境學童？

錯喇 係佔中影響

14日潛伏期呀on9

係國師嘅帖文起了作用呀, 咩七一

藍絲冇撚腦

佔中

WFC

唔係班蟈安帶落來咩

藍絲應該拎去人道毀滅

即係藍絲出來遊行反偽政府？

原來藍絲參加71集會

捉晒入院班人去落口供啦

我反而覺得三百萬人簽名撐國安法出事

原來行街shopping 會導致大爆發
請立即停工停市保障市民安全

當攬炒囉
有咩所謂

係咩係咩係咩?
其實黎到呢個階段
大家都只係等緊個制裁既鐵鎚幾時跌落黎
發生緊既已經係全球性歷史事件
無論係藍廢物鳩up 定係膠官出黎鳩up
都已經阻止唔到任何事態發展
等睇結局啦

係97回歸導致大爆發

病毒果然看了我facebook的建議

班友會唔會違反國安法
71得一個合法集會,就係政府升旗儀式和慶祝酒會
佢地想反政府?

七一酒會？

但係廢老中招多

七一有幾十萬人上街反國安法
咁最衰都係國安法

黑警夠聚集啦

撚有6日潛伏期咩
呢個就似喇

香港全部人支持立法，根本就冇人上街，邊會感染

喜迎國安法

同復課時間match

如果唔係佔中，中國點會水浸。最衰都係佔中！

藍絲logic係咁上下 明明就唔關事
佢地鐘意聽咩咪信咩囉

國安法一立 中國病毒又爆發
禍港根源原來係國安法

咁係咪即係確診既廢佬全部拉得？

咁請香港警察立即拘捕確診人士佢地應該參加過

都弱智
個男確診 去迪士尼 又食自助餐 又住酒店
點解唔係因為政府強行重開迪士尼 而導致全港大爆發？

BK班智障都係咁講 懷疑係同一批人

單純71
0*10000000=0

至於邊到有第一個入黎? 就係免檢疫豬隻

結論係唔撚關71事

咁咪要拉晒班確診者

藍絲集會＝百毒不侵?
睇嚟信中共, 個人都會健康d

咁中咗肺炎嘅一定係有份上街嘅暴徒啦

一定係佔中搞到咁

岩呀藍絲們唔駛膽心繼續唔戴罩就ok

唔該cap 圖

應該係假ac

呢個真， 唔回歸嘅話就冇大陸人落黎
香港 0確診

拉撚曬班武肺患者囉

會唔會係國安法太多人聚集簽名導致大爆發？

唔係因為佔中咩？重諗住有国安法就好安全添

毀滅就得，唔需要人道的

電腦大爆炸 存檔死清光

沒有共產黨就沒有...

0371影響到

分分中瀨嘢嗰啲都係藍, 俾人屈黃。

咪鬥傳 可能係慶祝國安法的活動導致

坪石果間一定係黃店啦

有腦就唔係藍絲啦

示威者一齊去食粥？

如果香港有咩殺戮日,我一定第一時間會殺佢地

ok ar

有聲

其實都唔關事
聚集係唔會染病
問題在於源頭

人蠢無藥醫

埋伏期17年

籃絲係正常人都知 腦有問題十個十個都

送大禮

唔好理啲無聊嘢
幫助散播好冇

咁唔代表14日後先出現徵狀喎

肯撚定係國安入港大爆發啦，刁大大都要發圍啦！

智力門檻9999

係
個日好多癲狗走出黎發狗瘟

咁又點 藍屍唔出街咪無事

違反國安法

71好多支持國安法集會喎

咁又話好少人出？ 到底係邊樣呀

源頭：

同感

講中大家既心聲

謎底解開

個班人點會睇LIHKG
NO NEED FOR A POST HERE

前奏，14日後有幾百宗啦

因為黃絲仲生存緊所以大爆發
病毒收左美國佬錢

ocean park

美國軍人去食粥導致嘅

政府鼓勵人出去消費on99

海洋公園
6月13日重開

中果d即係黃屍認證

係支那蟈安呀

日子都唔啱
佢老婆幫佢生咗個七星仔？

藍絲冇藥醫

71出事既話班狗都會爆啦

7.1港島集會
但沙田區爆發

都話左灣仔金紫荊危險，搞個回歸酒會又話冇事冇事

港島區暫時冇事喎

屌 七一佢哋都有搞遊行 佢哋唔係唔知呀嘛

最衰都係佔中

Push

藍絲：即係6月中啲人都係因為71啦

公司個廢老話中招果班係和理非，因為和理非乜年齡都有，佢話match晒

唔係Green object 截住D人又拉又鎖咁....
七一出到黎都係行完就散架啦~~~.....

所以中招啲廢老都係港獨

呢個集會吖嘛！我都覺得係

各區都打哂蛇餅簽名，冇計啦

即係中武肺嘅都係暴徒

咩71呀，係建黨日，建黨日致肺炎爆發？拉去斬

Up to 14 days
不過是但啦
姐係中招嘅全部人都係同暴徒有親密接觸嘅人 要俾國安查下啲廢老係咪都係暴徒

所以間偽藍店有去暴動

好似造謠導致香港市民不信任政府係違反國安法

係跨境班小蝗蟲

64呢？64仲多人啦
點解64之後無爆？
615呢？
幾千人去獻花
柒少陣啦死廢老

反證社會大多數人反對國安法

手足

原來藍店嘅藍屍有去七一遊行
係ro 七一好多藍屍話要慶祝國安法出晒黎遊行

即係過境果班國安係帶毒上身

可以調查下佢地屋企人有無參加非法集結！捉晒啲漏網之魚

咁拉晒去審！